以前覺得F91 啲卒仔機帶面罩好柒，宜家睇又幾有親切感

迪拿祖係手足黎

當年係咪starwar上緊，
好似白兵。

其實都唔差
唔知點解當年比人屌到動畫都冇得播

0079本身就參考star wars
光劍
面具頭盔宿敵

無錯
真係唔明衰咩

唔係變左做電影上畫咩?

部boss機柒

海盜敵機都好柒

F91敵機設計得好好
最鍾意呢兩隻
但連HGUC都唔出

隻ma先核突，但又幾有特色

有經歷嘅人先識欣賞

F91電影係F91電視動畫既預告
聽講套動畫決定腰斬果時頭幾集已經開始配音

衰在個玻璃駕駛倉

西布頓正人君子, 同西西里喺船上面十年都清白之驅

新類型人咪即係絕地武士

但係佢又夠膽彎低身昅西西里對腳

1:30

富野承認機動戰士受starwars啟發

其實部F91打完食人花去左邊
點解西布頓之後揸F97

....
0079果陣就真係STAR WARS上啦
1977年star wars,1979 gundam
光束劍,精神感應,你望下馬沙個頭盔,大家都知咩料

屌閪

F91 失敗因為唔係G翁

所以之後UC被迫出返G翁 帶袖 死唔斷氣

老屎fuck唔接受新事物

v鋼低人氣都係冇G翁

f91 爛產唔係因為0083 紅過佢咩

衰冇錢，嗰陣日本經濟泡沫爆破，而且有宮崎勤事件，成個動畫界無人有信心去投資，唔可以再好似逆襲馬沙咁用無限$$去做動畫，本來f91係50話劇本，就係因為"大人們的原因"剪到得電影版，同樣因為哩個原因所以劇中先出現ms小型化計劃，因為現實可以慳番好多膠。。。。

gundam= 星河戰隊+星球大戰

其實都幾樣衰下
啲popo都係戴呢隻款既防毒面具

問題係錢就真既，不過本身f91係tv動畫既前傳，邊會係由動畫剪出黎，電影之後冇錢先放棄出tv版既，唔係做做下動畫冇錢而剪個電影出黎

280 cost黎講都幾好用 緊講高達online

西布頓 RIP

係電影版口碑票房差
F91電視動畫腰斬之前已經開始配音

套戲爛到……

我接受能力已經好高，但佢唔係單純拍得差，係直頭cut到顧眾會以為自己訓着左，D劇情鳩跳，一頭煙程度同富野另一套brain powerd有得揮

就好似未播正傳就播合集出嚟 唔知頭唔知路

都話咗富野大支野到要觀眾俾錢睇電視動畫預告

唔知點解令我諗起德國士兵

有色心，無膽去馬

留名等睇V高達上位

死左？

配音員上年去咗

聲優

係薩比尼阻住哂啫
一話引退即刻連仔都生埋

Brain Power 啲女正丫

搵日得閒重睇F91先...

第2頁都仲未有踢甩積根個頭張GIF

呢張正D

我覺f91 好好睇
細個最鐘意f91
大台過時過節朝早就會播
西布頓係魔童配音，西西利係小櫻
魔童配好多高達主角
劇場版0079阿寶，z gun 阿寶去到馬反都係佢配，星矢同桃子 香港古谷徹
仲有配埋杜門

你要問富野，長谷川講過自己只係寫f91下一章既故事，f91下半部分係留返俾富野

唔係，當年最hit既電影係top gun，所以0083成套都好有top gun影子，亦因為呢個原因令軍武派既0083大勝F91，因為軍武派市場大爆發

呢點亦係F91點解冇續作既原因，而且F91致敬starwar既原因只係老富既喜好，同埋F91致敬得0079更癲，淨係閲兵同啲BGM已經滿滿starwar影子

結果因為呢個分歧點，去到依家垃圾UC拍個陣都融入啲軍武原素去賺軍武派錢

呢個場面好深刻

隔左十幾年整F91先致敬starwar呢個真係R哂頭
跟住F91又無啦啦比周星星拎嚟惡搞

S高達單野之後班軍武撚一直想搵機會反cup
到0083贏左F91, 搞到成條後UC線死哂之後又借啲二屌鳩富野唔比crossbone動畫化

雖然我係軍武派+0083 fans,但不得承認富野既高達故事性同分鏡好太多，軍武派根本冇今西隆志好唔掂

為左條女既夢想
斷手 盲眼 爛腳
成個UC系列有冇個男主拍得住佢

其實高達的原創電影馬反已經最多，因為另外兩套都麻麻

正所謂一山還有一山高，F91班歹角機同V呀X呀同埋海盜高達果堆雜魚機比又真係好睇好多嘅！

有，巴尼
都係同一個配音

Brian power 首op 係世界級
機設又正

利申：無睇過, 機戰用過only

呢個係咩配音版？

係唔知邊度睇過，F91反派用咁既機計係想打破渣古單眼既設計，但衰左。

班老鬼寧願對住自護打飛機都唔肯接受新野

你會睇到唔知頭唔知路
好似G-Reco咁

出唔到模型賺錢，笨大彩你有味

當年走得太前
仲好似屌F91個設計樣衰

最唔明係點解海盜高達
要用到V高達年代後十幾年都仲上場
唔可整部新高達咩

第一次睇時又唔覺樣衰，係渣古呢個反派既固有印象太強。

聯邦破產

衛星殖民地，月球同木星夾埋一齊破產

佢唔靠海盜高達個朵仲點食老本

Ghost係後備零件砌
海盜應該有新量產機嘅？

作伍索坐返部V2高達仲好啦
最新個套托比亞好似無出場

91年口味唔同掛
正如00出時都講彈珠人啦

最新果套未睇 Dust?

部權天使真係點睇都唔順眼

OO最鍾意正義女神

dvd版
之前vcd唔係佢地配

有冇人講吓f91 隻game講咩 網上資料好少
同埋揸f91 個聯邦軍駕駛員去咗邊
點解冇跟埋去 西布頓個colony?

邊度講？cross bone 漫畫？

巴打講Formula 戰記0122?
個聯邦軍駕駛員打完第2次OM戰爭後退左役
所以冇跟埋去
btw, 好想呢個故事動畫化
查爾斯專用RF紅勇好型

係丫
wiki話仲有出咗一期漫畫但揾唔到

G你老母

？

巴打講緊呢本？

我都搵左一排
結果響日本Amazon搵到然後買左
不過個故事改到好短，攪到唔好睇

但上年出左套新漫畫叫F90 FF
個故事係由UC 0122年開始
第一話就有Formula戰記個主角
巴打可以留意下

wiki 話岩村俊哉畫既

而家睇返仲型過主角機

新嗰集拎埋F89出嚟同F90隻抽

我覺得正喎富野節全開

咁就係我有果本漫畫黎

F91依家成為咗新世代高達既設計參考原型

連配音都過左身

機戰以後無新對白行先富野一步

係
新世代高達腰部或者背包都有兩支炮都係話參考F91
自由：
連係BF既星創突擊背包都有F91影子
00三紅系統唔使講都參考F91残像系統

仲有Beam Shield

係V大量機都裝Beam Shield
係seed 只有高達一部份先有Beam Shield
00 直接魔改到變咗GN Shield

武器就跟足
但係流線型設計又唔跟住玩

V，W，X 咪流線

跟西西莉去整頓宇宙巴比倫,之後打內戰
西布頓揸X1係阻止木星侵略地球

中間呢段長谷川話得富野可以寫（個人認為長谷川先係真正富野既承繼人，唔係大文豪件垃圾）

不過我哋可以係海盜高達到睇到啲內容，例如西西莉阿爺死咗，佢做咗女王。之後發表人人平等宣言，直接打咗一巴去宇宙貴族主義到。同時佢阿哥定細佬，個陣長谷川問佢個下場點，富野話當佢唔存在就ok，估計應該係內戰已經死咗

而事實上海盜高達原案係富野寫，除左多咗托比亞之外基本上無執過

迷言制造機
好少見有主角會比人嘴炮到崩潰

做腳膠得罪你咩

阿哥都算
薩比尼先陰公
為左最尾同西布頓1on1對決比人放置play左十年
個格仲要變左痴線佬咁款

薩比尼成個背刺根本為同西布頓1on1而寫咁

F91 機設係唔錯，但故事平淡，又唔知想講乜
作畫非常差，係電視睇都覺得核突
仲要上大銀幕，點可能唔收皮

但有冇第二套高達用左相對多既時間去畫平民係戰爭會點
成班細路由一開頭係咁走，逃隻戰艦先叫講完佢地

可惜人氣低，無新模型出

Turn A

F91係咁翻出MG,MB, RoboTamashi
反而十字先鋒果邊出得一隻RE/100

Turn A主角已經就係宇宙難民想回到地球

見到機設就唔想睇

由傳奇藝術家Syd Mead負責設計
所以機設可能會覺得太過新穎

其實睇返啲機
好過Age

如果真係要數age嘅話
咁多部裏面只係得部age2係出得街

比個金毛臭飛屌哂老母同家姐

食家姐應該係吹水啦
咁鬼兇狠超易踩雷

其實turn a 的機設好襟睇
20年後依家睇返都仲好新穎

但家姐好正乖女版カテジナさん

20年後仲未接受到

呢道主題曲屈到
同beyond the time
Z OP2
暴雨中的光輝
係我Top 5 高達歌

頭果段開場 聽幾多次都好震撼

君を見つめて無人講

死埋

如果全美國風,成套比美國做,可能更好

古魯謝?

傻呢爹摸！